大家盡量post多啲元朗打人圖/片落屋企群組

唔好令到呢班硬食藤條嘅市民白費，放多啲片拉攏中立屋企人靠邊，記住提報警無人理，同白衫人無差別打人

仲有印落各區連儂牆

可以嘅話集中擺哂出嚟